［法律撚］有冇手足做過關於離婚嘅Pro Bono？

最近接咗啲Pro Bono做
New York Law (US)
個Project係幫低收入家庭做Uncontested Divorce嘅文書
我有上過Training 見到都係Draft Affidavit 寫Witness Statement
計Spousal Support 嗰啲基本嘢

佢話會有Student / Graduate 去Draft哂所有文件
律師只係需要 Supervise 同 Sign Off 同埋要Lead個Client Meeting
我有睇過啲Sample 覺得都應付到嘅
佢有House Precedent 我都有Review過 睇完都覺得OK

純粹想問吓 有冇手足做過類似嘅Pro Bono
Uncontested Divorce係唔係好易搞？
有冇乜嘢位要注意？
未做過Family Law 驚做錯
唔驚Negligence Claim但唔想害到人

樓主我想請教你係邊到搵到pro bono做?

ㅋㅋnigga🙏😂

US LAW係呢度問, 好難搵到人答你喎

上網

我都有做動物權益嘅Pro Bono
不過佢哋好多人 所以都好少嘢做

又啱
去Reddit問